小花好耐都無波入，以為佢收左皮

睇完尋晚精華，仲係咁撚屈機
不過無波入

但罰球差左

剃鬚會勁D

尋晚打得一般般咋喎

過人同創造力仲算係頂級
馬體好淆佢，次次都搵兩三個搞鳩佢

馬體睇得好緊有2個mark美斯惡意犯規拎埋黃牌

拉到人爛衫都無牌想點入

馬體教練對美斯有陰影

之前馬體對巴塞 美欺後備
馬體領先但教練無興祝
事後問返佢
佢話無興祝係因為見到美欺熱緊身
結果嗰場俾美斯追和左

慶

好似係

係反cup

今場又比小花助攻nigger
不過nigger 功勞都大

踢得唔差既 不過馬體防守真係全場99分 衰在臨尾個下

仲係勁，但感覺到有點無力感
可能真係歲月不留人
一個偉大時代有步去沒落既感覺
珍惜依兩三年

單對單仲係食硬，一對二就吃力d

單對單絕對無問題，直情睇住黎食
面對兩三四個都仲係從容不迫
大腦同視野仍然係上帝級
但身體開始跟唔上咁
見到起步同變速轉換都有少少笨拙
唔似以前話轉就轉話變就變果種魔術感
唉...幾神既人都有倒退一日
但依然係上帝，只係同其他人既距離收近左

阿朗就入波
佢就助攻
高下立見

講真見唔到高下，兩個都係神級

入波>助攻
足球係變個入波多就邊個贏
唔你邊個助攻多就贏

最勁最癲係09年果期，基本上過兩三個人完全無問題
話咁快就十年

但其實小花同牙朗都係聯賽入9球，排頭位
小花仲要歐聯入5球都係頭位，不過牙朗d 後追好勁

有助攻咪即係自己隊有波入
足球係踢團隊
唔係個人

on9
都係個前鋒勁先將d醫院波變到助攻
睇下卻老世一無左牙朗即刻變左垃圾
證明係牙朗勁 唔係佢地d波交得好

小花斷手傷左兩個星期
之後無曬狀態連貝迪斯只入兩粒
今個星期仲衰得一助攻
小花回塘了